獨家消息

連長我操你媽兩邊都有膠

記者請落credit